# stegano

pliki:
SampleJPGImage_100kbmb.png - 100KB
SampleJPGImage_1mbmb.png - 1MB
SampleJPGImage_10mbmb.png - 10MB

tekst.txt - Ala ma kota
tekst2.txt - Ala ma kota i lubi stegano bo jest fajne i chce punkty
tekst3.txt ten jest dlugi wiec nie wklejam

czasy:
tekst oraz tekst2 stosunkowo szybko, nie odczułem różnicy czasowej, tekst3 dla pliku 10MB zajął 2 minuty:)

przyklad odpalania:
stegano-lsb hide -i SampleJPGImage_10mbmb.png -f tekst2.txt -o 10mbtekst2/output.png
